點解大家唔玩屎？

如題

人 狗 牛 ？

Why not both

打又唔夠打 不如扔屎

扔完 d狗都唔想做

有人話怕tk

點解你唔玩屎?

屎未扔出去果時自己受緊
扔出去推完防線又係自己踩返

有無得諗？

扔衫

對狗應該係最侮辱

不了, 文明社會只打人不玩屎

而家仲係文明？